晴天 陰天 雨天 我在何地 亦都會等你

這麼遠親你 我視作無比的福氣

食屎喇廢閘

做咩牙
尋晚咪有助攻

靜啦中坑

佩清

回錯sor9！！！

醉酒鬧事？

若能耗盡力氣 去捕捉你
亦能剩下自己可挽救自己

系

未撚發白日夢啦
你無可能架

屌解

6點就碎

25

收嗲啦放針廢閘

總要在雨天 懷念某段從前

bb

我唔搞基

妳的天空宇宙只夠我流淚 不可跳舞

小妹係絲打

又飲醉？

原來樓主係放針佬